\hypertarget{ruxe9sumuxe9}{%
\subsection{Résumé}\label{ruxe9sumuxe9}}

Identifier quelle balise LHÉO sert de pivot pour chaque élément de
valorisation d'une formation (taux d'insertion professionnelle,
débouchés, type de contrat) et comment automatiser l'enrichissement de
données.

\hypertarget{origine}{%
\subsection{Origine}\label{origine}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  HTML:
  \href{https://dev.lheo.org/pel/pel-0008.html}{https://dev.lheo.org/pel/pel-0008.html}
\item
  Source:
  \href{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0008.md}{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0008.md}
\item
  PDF:
  \href{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0008.pdf}{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0008.pdf}
\end{itemize}

\hypertarget{solution-technique-proposuxe9e}{%
\subsection{Solution technique
proposée}\label{solution-technique-proposuxe9e}}

\hypertarget{documentation-des-sources-externes}{%
\subsubsection{Documentation des sources
externes}\label{documentation-des-sources-externes}}

Créer une documentation spécifique concernant la valorisation, en
ajoutant une information sur les sources de données officielles
complémentaires permettant d'enrichir les informations, comme par
exemple:

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  la base SIRENE pour les SIRET
\item
  la BAN pour les adresses
\item
  le RNCP (code-RNCP)
\item
  ...
\end{itemize}

Préciser si les données sont exploitables directement via une API ou
uniquement des informations documentaires.

\hypertarget{ajout-dune-url-sur-la-session}{%
\subsubsection{Ajout d'une URL sur la
session}\label{ajout-dune-url-sur-la-session}}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}url{-}session\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}urlweb\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/urlweb\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [1,3] {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}extras\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/extras\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,N] {-}{-}\textgreater{}}
\KeywordTok{\textless{}/url{-}session\textgreater{}}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}
